終於明白啲人點解要食煙

原本我係一個食煙會咳，對煙無乜興趣既人。

但自從發生左件事，覺得食煙可以放空自己。
可以諗少左好多唔想去憶起既事後。就慢慢接受左佢。至少可以唔洗去諗住佢🤦🏻‍♂️

我希望唔會食上癮啦。我真係好掛住佢

識食

咁點解唔食薯條

食開邊隻

藍莓8

真係好空虛😭

食煙本身已經on9，仲要為咗一個唔愛你嘅人

樓主
明白你心情一吸一呼個腦有一殺那空白
唔想去諗但不停浮現出黎
就好似感冒流鼻水咁

我只希望佢玩夠就返黎我身邊

為何戀愛可以當做吸過半枝煙

我等左十一年啦，唔會返嚟架啦

我都係。

有時自己一個人好孤單既時候食返枝，好似有啲野陪住自己咁。

我吸既唔係煙
係寂寞

On9仔係咁

試下係你老母旁邊食 好快有人陪你生肺癌

一定會嘅 1日食十幾盒 好快佢會嚟你嘅喪禮
分分鐘諗返起你同佢嘅過往嘅一點一滴 就會後悔自己離開咗你
記得食多啲

點解唔食鎮定劑？可能有一樣效果呢

企係街啜手指都放到空架
乖啦 唔好晒無謂錢

好似每一個男人都會因為一個唔愛自己既女人而食煙

d煙都唔好味
食黎做乜

57蚊

好唔浪漫

食韓冰啦

樓主on9? 你唔好食安眠藥算